(升級)若果mtv再唔交cctv,以後星期五各區mtr商場window shopping

齋睇唔買嘆冷氣,唔好起衝突,我由朝坐到晚,想睇你會唔會申請禁制令

每個入去既都要check,睇下有冇消費先俾走/入,我睇你仲有冇客

無打死人點解唔肯交cctv

和理非唔好再懶